睇怒漢棍撞棍2啲post睇到流帝王液

乾咗條底褲痴實龍頭
以後唔敢搭地鐵睇post

樓主蒲zoo

限聚令冇𠹌得浦了

如果是你的話
也不是不可以..

帝王液？

5糧液朋友

樓主gay

我bi

好鍾意食好多高蛋白質
又食好多香料類食物
儲足一個星期
大大沱又腥又黃又臭

試過唔同棍仔
阿差角度硬度夠但size可惜
白鬼其實完全吹大左，幾大支都好軟身冇feel
都係黑棍最強

買支大嘅後庭塞train一排就ok

cls post

Train到玩dragon tail dildo

迫害我地性小眾？

樓主係有啲料到 尼哥都吃過.

我拳打曱甴嫂，棍屌譚德塞

古惑仔就完啦
樓豬改名啦

我真名上連登